+++
title = "更新 LDAP"
description = "更新已添加 LDAP。"
weight = 3
+++

更新已添加 LDAP。

**注意**：
	LDAP 更新后，通过当前 LDAP 同步到平台的用户也会进行更新，且 LDAP 中已移除的用户，在平台用户列表中会变为无效状态。可通过清理无效用户操作来清理垃圾数据。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **IDP 配置** 选项，展开 IDP 配置列表。

3. 单击待查看的 ***LDAP 名称***，进入 LDAP 详情页面。

4. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新 IDP**。

5. 在弹出的确认提示框中，单击 **更新** 按钮，进入更新 LDAP 页面。 

	其中，LDAP 名称不支持更新，其余参数请参照 [添加 LDAP]({{< relref "10usermanual/platformmanagement/4idp/1ldap/1addldap.md" >}}) 中的参数说明进行更新。
	
1. 确认信息无误后，单击 **更新** 按钮。	


